超區唯一本土派:「坦克車」王百羽

推

In tank we trust

711 712初選

港島：梁晃維 彭卓棋 袁嘉蔚
九西：馮達浚 劉澤鋒 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 呂智恆 何桂藍
超區：王百羽 岑敖暉

張相入面剩番佢

allinhk

王伯威武 all in 王伯

王伯

只投王百！

王伯！

仲有隻共碟

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

無幾多個巴打認到晒佢哋

坦克車

陳澤滔都好丁
本土建制派

王百羽 同 黃兆健 隻揪嘅話, 邊個贏?

超區唯一選擇

黃兆健 坐係度啫

張相有坐凳派鄭松泰咩？何來共碟？

有咩用
衝一次
之後dq

All in

見到有啲人用佢做過人大選委攻擊佢

打副本冇坦冇得打，allin王百羽

本土

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

Push

投咗

送曬岑傲暉同坦克車入議會

pish

push

All in Tank

......

四揀一：

廢陶
鳩達
肚皮必
高達滔

我都想知係咩事

坦克：鳩達
輔助：Yukman
法師：陳雲根
打野：射撚滿
射手：泰博

做咩唔投鄺仔

投左

天琦

ray

曲？

前票王洗你擔心？

介紹下

你覺得講唔講得去？

我老母淺黃 好鍾意鄺神

抗爭幾時變左控制唔到立法會就等於輸
睇落好有道理咁
原來又係泛粉係度將選舉結果騎劫抗爭成敗係度陰陰濕濕做手腳

個人嚟講，任何道路都試咗先，唔好政治潔癖，始終國安法係人大通過，佢哋向國際證明呢條道路不可行同係北京終結香港自治。

其實支持進攻功能組別仲係唔係本土
定係廢除功能組別先係真本土
開始睇唔透

念力廢除功能組別？

陳澤滔唔喺度咩

啱啱陳先幫完黃之峰站台

加入警隊 解散警隊？

推，全投坦克

王百羽

所以應該唔好投，讓多個位俾泛民？
好多候選人都話議會抗爭冇用，所以就唔投佢地？

is he marksman

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

要含淚投涂謹申，佢個年資好有用

李登輝加入國民黨，令台灣有民主。

早兩個月靠議員資歷開會選主席呢招已經收咗皮

投左，投埋右

支持王伯!!!!!!!!!!!!!!!!!

港島： 彭卓棋 有爭議

港島彭卓棋開公司sell大灣區都話自己植根本土？

push 比多啲人見啲

全家六口已投王伯

Pish

啲傻閪鄺神鄺神咁叫

唔知以為佢耶穌托世

唔投初選嘅 全部都冇jj

告急住先都得

坦克車 啪啪啪
坦克車 啪啪啪
坦克車 啪啪啪

票站要人

本來唔識佢諗住投比鄺仔但見到寫住本土即刻投比佢

如果最後真係有50萬人投
唔知王伯分到幾多呢

推！！！！！

民記咁本土？

本土！本土！本土！

投左伍健偉，王百羽

連杯葛初選嘅熱狗都支持王百羽

得罪講句，佢除左自稱本土派，仲做過d 乜

全投坦克車

最後幾個鐘啦

已投

最後啦

以為天水連線會叫人投黃伯

熱狗係分化撚

最後三十分鐘